你哋揀邊個做老竇？

A：馬雲
B：金城武

？

C：依家嘅老竇

sor唔爭氣咁揀左馬雲

要睇埋老母有咩選擇
老母靚都仲可以簡馬雲賭下出世唔樣衰

一旦賭錯就一世啦喎

金城武
基因緊要過錢
錢可以自己搵，靚仔唔可以

金城武好差咩 雖然少馬雲起碼一百倍身家 但係靚仔喎

照你咁講 其實都可以整容㗎

呢個POST好多自己呃自己
想簡又唔想簡

你又點揀？

整容其實個樣會怪怪哋 如果你本身樣衰都傻 你話微整都可能唔覺睇 大執嗰啲個樣會好怪

馬雲個仔食靚女啦
洗咩自己靚，最緊要有水就得
好撚柒但食好多靚女，吹咩

金城武啦梗係，揀馬雲一陣一齊俾人夾返大陸喔

通常人都係揀自己最無既野，所以我揀馬雲

D: 唔出世